\begin{tabular}{ |c|c|l|p{0.5\linewidth}| } 
\hline
\textbf{Versão} & \textbf{Data} & \textbf{Autor(es)} & \textbf{Descrição} \\
\hline
\hline
0.1 & 25/11/2021 & PM & Composição do \textit{layout} do documento e inclusão dos outros entregáveis\\
\hline
0.2 & 27/11/2021 & HT & Realização da introdução\\
\hline
0.3 & 27/11/2021 & PM & Realização da descrição global\\
\hline
0.4 & 27/11/2021 & DF & Realização dos requisitos específicos\\
\hline
0.5 & 02/11/2021 & Todos  & Realização do UED\\
\hline
0.6 & 02/11/2021 & Todos  & Realização dos \textit{Wireframes}\\
\hline
0.7 & 02/11/2021 & Todos  & Realização das heurísticas de Nielsen\\
\hline
0.8 & 03/11/2021 & Todos  & Desenvolvimento do \textit{cognitive walkthrough}\\
\hline
0.9 & 04/11/2021 & Todos  & Entrevistas a \textit{testers} e \textit{follow-ups}\\
\hline
0.10 & 04/11/2021 & Todos  & Realização de novos \textit{wireframes}\\
\hline
1.0 & 03/11/2021 & Todos & Revisão e versão final do documento\\
\hline
\end{tabular}

\par

\textit{Template} baseado no \textit{IEEE Std 830-1998} para \textit{SRS}. Possíveis modificações (relativas a conteúdo ou ordenamento de informação) foram realizadas pela equipa \textit{MeiDash}.